有冇人睇過呢套H漫

是咁的
套漫畫係講幫個乳牛帶完頭箍之後
人類就會察覺乳牛好似大波妹一樣咁可愛
然後最後個結局就係個乳牛生咗一堆小朋友

乳牛同行

呢套似似地

我都係睇過依套

多謝你 係呢套了

屌牛閪

係咪milk party？

諗諗下其實少少恐怖
賣牛肉嘅鋪頭個環境